星光熠熠耀花旗 Star Bangled Banner

就到908啦，練好未呀？
請大家欣賞下眾星獻技高歌Star Bangled Banner先，即刻去片！
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

1. 永恆歌后 Whitney Houston

2. 巨肺蘿霸 Beyonce

3. 海豚音波 Mariah Carey

4. 百變天后 Lady Gaga

5. 勁音播送 Christina Aguilera

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG